救護消防警犬，份份都有機會見死屍，點解仲咁多人狗衝？

窮人惡過死人

冇錢慘過對住死屍？

大家請記住：

連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？